{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_004150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-LADIES/GM0023070428062/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[Green] 시그니처 코튼 치노 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツはゆったりとしたシルエットと快適な活動性を提供します。 この製品はストレートフィットでデザインされ、快適さを感じることができます。 パンツは柔らかくて柔らかい綿素材とスパンが含まれて製作されています。 これにより、上着と自然に似合い、様々なスタイルに活用できます。 素材は綿98%とポリウレタン2%の組み合わせになっています。 チノパンツは手洗い及びドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがありますのでご注意ください。 漂白剤の使用や長時間水に浸けておくことは避け、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 また、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、または脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥が必要です。 また、摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "ゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツはどのような活動性を提供しますか？",
            "answer": "快適な活動性を提供します。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ストレートフィットです。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "柔らかくて柔らかい綿素材とスパンが含まれています。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、手洗いが可能です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯は避けてください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツは漂白剤を使っても大丈夫ですか？",
            "answer": "漂白剤の使用は避けてください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツは水に濡れても大丈夫ですか？",
            "answer": "水に濡れると色移り、変色、または脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥が必要です。"
        },
        {
            "question": "BEANPOLE LADIESブランドのチノパンツは摩擦に強いですか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 315,
        "QA": 434
    }
}